HKCC SPA同LingU asso History

冇AC，借朋友AC開post

各位巴絲打是咁的，小弟以家手上揸住兩個Offer，一個係HKCC嘅social policy and administration。另一個係LingU asso嘅History。

兩個都十五十六，自問自己對中史有興趣，但係小弟高中三年都冇讀過中史。加上睇咗好多post話CC設備比較優良，係asso界嘅龍頭。所以真係唔識點揀，想係度問吓咁多位嘅意見！

你想asso畢業就算？好似冇見過lingu asso升得返上ugc lingu自己都唔收 你去offer list睇下 我記得係冇出現過lingu asso

HKCC

想問問可以係邊到睇offer list
唔該巴打

親生仔都唔收

屌你老母唔揀含撚豬三大

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林馬尿水（馬料水），都係西貢九龍塘啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

HKCC
General Elective 可以揀中史

Hkcc la
無讀過屎一定畀人屈機

社科容易讀
利申 cccu 社科升ugc

hkcc
我冇乜見過lingu asso升到ugc

利申：屯門人都唔揀ling u asso 讀history。我去左第二度asso讀

我又係屯門人冇揀ling u asso
揀咗HKCC psycho
因為ling u要讀普通話

巴呢家升year2定u

OU